有幾多元朗巴打

睇下夠唔夠人

正評 - 支援元朗巴打
負評 - 元朗巴打

係都721後 721一定要focus翻係銅鑼灣!!

721先理元朗啦

利申：元朗撚

唔好理元朗啦，班牛屎佬淨係講利益